一句講晒 跌完未

跌完
未完

ALL IN博星期2反彈

收集老散大數據 幫手投個票

跌完

有排升到短期頂就係一日升一日跌

7@420 走唔走

未跌完佔多數 睇黎真係跌完

仲有冇本？

0

Tsla走為上計

留名等睇大奇蹟日

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
邪惡熨斗
(狗隻#159448)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

邪惡熨斗(狗隻#159448)，你老婆係水炮車啊！